# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00010_WEB/00080_八章/01820_為那膽識所壓倒——

- 書籍二卷發賣でしました！
- 二卷にはＷＥＢ３章～４章をまとめて、五つのストーリーを加筆しました！
- そして貝塔直筆の暗影大人戰記と、殘り二つのストーリーは書籍でのお楽しみ！
- 挿絵（By みてみん）


## 00010_WEB/00080_八章/01980_全都是美國人的錯

- ベースのストーリーはそのままに、より面白くなるように改稿していますので、ぜひ違いを楽しんでみてください！！
